西班牙文一問

是咁的,小弟想學西班牙文,但係唔知何從入手,聽人講話西班文有四種咁多,有冇高人肯知點小弟

是咁的,小弟想學西班牙文,但係唔知何從入手,聽人講話西班文有四種咁多,有冇高人肯指點小弟

上bbc bitesize 睇gcse 課程
買ccp GCSE course
我用兩年由0 學到 gcse Spanish pass

師兄學邊種方言?

Sor, 唔太清楚

冇,見人哋話西班牙,墨西哥同阿根庭隻西班牙文有唔同

本身英文已經唔係好流利同叻
應該學下英文先定可以同步

多人講就一定係LATAM多啲
但如果想當學門外語都係學Iberian架啦
基本上兩者都溝通到

咁你咪學西班牙先，你用做（前期準備）嘅時間去學，學撚咗一半啦屌

主要分歐洲西班牙語同南美西班牙語，南美西班牙語仲細分唔同國際變體，阿根庭個隻最特別。大體上可互通，你出去學通常都係歐洲西班牙語

好似仲有加泰方言同巴斯克方言

個d唔係方言，係唔同語言

加泰語比起西班牙語更似法語
點樣老屈人做西班牙方言